- [English](README.md)

# 체포 프로젝트

일본에서 한 여학생이 다음의 javascript 코드 처럼 무한 alert 팝업이 뜨는 사이트의 링크를 게시판에 올렸다는 이유로 경찰에 체포 되었습니다.

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

관련 기사:

- (일본어) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (영어) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

이 것이 일본에서는 범죄로 간주됩니다. 자, 범죄자가 되어 경찰에게 체포 되어 봅시다.

범죄자의 생활을 즐겨 보자!

## 어떻게 체포되는 것일까?

간단합니다. 이 프로젝트를 gh-pages branch에서 Fork합니다. 이것으로 끝입니다. 좀 더 효과적인 방법으로는 "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" 이 url 을 소셜미디어서비스(SNS)에 공유 하는 것입니다.

## 체포되지 않는 경우?

경찰에 직접 자수합니다.
